8473 袁彌明後援會 4

信念

飯都冇心情食 好驚開市直插

到

屌緊頹飯

我就係要呢D

我要袁彌明後入會

就快有火箭

仲溝仲搏彈既人等輸多兩錢重

［吊打鞭屍］依兩日買黃圈股票輸大獲既人，抵撚死！！！

［忠告警世］真心黃絲 請勿再買黃圈股票

In 袁爸 we trust

我就睇佢聽晚點講

放定SH

.48 兩手 繼續坐
大家如果係閒錢嘅唔洗驚woh 講真 咪坐雨

其實依D股都係因為282 先帶動到
282跌成咁睇怕都冇咩運行 上得返0.4既話已經偷笑

上返0.35我都即放

等緊0.2掃10手

055 5手 048 7手 未驚過

巴打

勁
巴打心臟好大下

打算點

有冇巴打教下小弟
如果諗住一出糧就溝貨
溝到唔蝕錢唯止 係咪好蠢

大把人前日已經咁講

比啲正能量大家

越踩越深

琴日過山車咁
淡定啲算

止蝕算啦

火箭要發射了

所以話都唔知驚乜，一驚就收割你

咁既量 .36 都應該摸唔到

彌明再出發

0.3長城

可摸耳話我聽咩app ching

Aastocks

0.55表示冇食幾餐

俾次機會 輸少啲當贏

個個排哂隊等高位放
仲有邊個會同你托上去
蝕少少放哂啦

你夠錢開飯咪得

1點

幾手先, 唔食幾餐咁撚誇

琴日.51入之後去到.53撳錯賣左出去
依家留緊一手.42擺係度

繼續跌

未驚過

尋日都係兩點左右開過山車

要擺返幾年了

8字頭 老千股

唔好再跌啦

我覺得唔洗ff太多
呢2日炒完回落緊

今日冇成交 只會陰跌

歌都有得唱 坐坐坐會坐足一世

100手勇者

睇到V彈

0.265

唔好驚

完全無驚過 好有信心會火箭

要入了

我要進來了

上

沖呀

上未上未

可以留返比個孫啦

上撚到咩

咩app

尋日話坐火箭個啲
火箭射得出未

AASTOCKS

人地大户放三十萬都未驚
0.4又有乜好驚

又入返幾手 溝溝貨先

61000都叫超大手

走咗 蝕1皮

我都係

要信袁爸爸

又跌,可以坐陣先,星期一派彩見

睇圖佢係不斷陰跌

我都係唔覺會升到

set 0.2 買先

唔爭左等星期一

目標價0.125

轉過頭有人賣左75萬股

代大戶多謝你

0.26

Set定0.25買

話左今日起碼跌40%

0.2都驚穿喎

會唔會0.2

Same

陰跌，引你地撈

Set了

玩撚完 又交學費

贏就只贏粒糖
輸就實輸間廠

想繼續追嘅你
諗清楚未？

已注資，準備溝貨
本多終勝

真心睇圖覺得玩完

今日低位 明日高位

0.2啦 0.25咁有信心

Set咗 0.17

set左0.1

.25 了

一穿0.25=玩完

陰跌準備還原都得

招股.27
依家跌到咁 GG

已經玩完喇

入左

價值回歸
目標價0.15

0.15

仲入難分真與假

佢地既妄想都完

溝貨啦

坐對對坐坐反覆經過

大特價

set咗0.15

你8手咩價入

入左20手，上阿！

買第二隻好過啦

入100手

上個post係咪有條友睇牛牛
話0.28係支撐位
罰你而家去睇多次
牛牛啲數據fake9人嫁

0.4
0.34

佢走左啦 無面見人

一手係咪留俾個孫算

大把人高過你
坐下先囉

0.2再溝 好想喊

撈得未？

係咁散貨

師兄幾多入我0.5入都諗住留俾個孫

笑撚死
呢隻仲衰過282
成交最多都唔夠2億
真大戶從來都冇入過場

已穿0.25

有機會要留比曾孫

有位又唔走，琴晚好多人都話開市走啦

閪冧

留比個孫

未走既rap

笑撚死，炒蘋果都叫有得賺下，連依隻垃圾都有人炒

越跌越買係咩心態

molamola

我啲信念就嚟用晒

唉
而家走同等多兩日係咪都冇分別了.....

3手265蝕少少走咗 而家見佢陰跌緊

走左
蝕左幾千

Yes...

睇下282
呢度算好好

8字頭
朱太股

0.42 4 手

本多終勝

蝕錢當交學費啦

係

佢仲要jer住人哋黎串

留比個孫算啦

3手貨都輸成4千

想當年騰訊咪又係2毫子
驚西咩

我兩手

潛咗水啦

咁而家走定等..

聽日0.125

我2手輸左5000

我諗住都等咗咁耐，都蝕咁多，今日低位放同等多幾日放都好似冇分別了

same
決定留俾個孫

唔係有班傻仔拉走蘋果堆客，分分鐘仲有得炒下依家搞到兩邊都損手爛腳

黃色股票圈完敗

係咁問到0.2未
話口未完就快到

1 手長擺

冇辦法，永遠都有傻人鍾意送錢畀人使

6手均價0.38走剩一手當支持下

推

0.495

而家走都仲有大半/一半
唔走既聽日再無多一半

最衰仙股無得short

free fall啦屌
坐到出年都唔知返唔返到家鄉

同282同一個莊 跌既%都一9樣

0.34 10手 走剩1手支持

依隻都有試去到0.6既 都有三倍

食住花生一推

玩過牛熊比人打過靶就對依d完全免疫

今日走既做咩唔等多兩日 等業績

仲有一半水位跌

會唔會回歸0.1...

其實業績有乜用

唔通純利幾億咩

Strong hold!
0.4兩手

連續兩日摸頂 0.52 0.355
我D錢呀屌

佢仲要不停同人撩交嗌
又寫哂劇本咁
成件事好尷尬

越跌越叫人溝先係咩心態

等得黎分分鐘跌穿0.2

等佢跌多啲再溝
星期一等派彩

你要記住0.1你仲有1千蚊淨

早走早著

一手呢到唔驚

呢條友好正
成朝睇佢瘋狂唱好

應該都會等到下星期一

利申3.4,4.7有貨

8字頭既野, 業唔業績有關係咩

說話真係唔好講咁盡
尤其股票呢d 野

睇左成朝 最後接受現實算啦

應該穿到0.2 揸緊幾手果D合埋眼唔好睇市算

0.55 三手長擺

好在走得快

2毫走你仲有一半 唔走渣都無 自己選擇
利申唔持有 都唔會再入呢隻野

有冇數學專家.
到底0.6貨, 要溝到幾淡先打到和

直奔0.15

BINC時間, 我話0.2見就0.2見

BINC

冇股一身輕

我打算PM袁爸爸同佢追討返我嘅損失！

潛撚左水

咁要溝貨, 都要溝完升返先可以有機會打和
但而家都唔知會跌到幾底

高位入五手以下個啲唔洗睇喇
依家走同遲啲走無分別
留嚟做記念啦

依啲人好柒，以為自己負碌短炒贏左少少就當自己股神，依幾日好撚多依啲傻鳩

聽日應該見0.15
利伸 持有 留比個孫

因為仲係好多人話坐火箭等業績
完全唔睇早多幾日咩價位
明明只係跟住282上

輸到傻咗

雖然黑心，但係事實，要再升就係等肥佬黎過堂先

等埋業績囉 唔爭在

想溝但應該未到底

自己呃自己，或者入人呃
282唔撚升，8473升條撚咩

0.22啦

你咁講又搞笑d

1手0.6 溝返 10手0.15
2毫可以逃生
如果得既話

上個post 話拎咗d 學費錢嚟玩嗰2位學生哥走咗未

8字頭d業績無用
你唯一可以寄望佢公佈主板搞掂

不過我地個陣都無jer翻佢轉頭
其實依家都有啲馬後炮既講真

諗起都想笑

0.42 兩手

0.27走咗 依加觀望緊

等業積果班本來有機會0.3x放
等下等下穿埋2
跟手業績9成9又帶動唔到

應該俾曾孫

希望佢0.3有聽講 走哂

2手算啦好嗎

282 R撚曬頭

見0.6末？

長hold 反正入黎係為支持下

師兄有心

我屌左依班短炒傻鳩兩日，應該唔叫馬後炮掛

去緊IFC鳥

聯署支持封殺微信同TikTok

開頭話要推到1蚊添

買大細既野都好咁大聲

他只是個孩子

我都係一皮 但走咗個人輕鬆好多

孩子師

但佢好似0.34賣左無入返

仲唔撚潛咩，連股市炒作運作都未識
呀可 ，煙花之地，7頭

佢唔肯既話只係輸更多 溝貨呢個字好好聽 實質就係加貨
溝貨呢個字根本要係隻股只係會升 呢個字先成立

睇完唔覺得佢上到主格 好似無一個中

唔好啦

輸緊2皮唔想走分分秒秒mon撚住好辛苦

係隔離post 屌過黃色股票唔work架啦，講左兩日

又見到師兄
依兩日鞭到手軟

尋日.47叫人有得走好走
仲有人話唔係美容院冇事
真係咁好業績前景就唔係原本個價啦
比人水完一輪 回返應有個價好正常

壯士斷臂

0.3925 4手 0.235走左兩手 留返兩手等聽日

又見到你，我最愛計股價實際價值，同鞭屍

忍唔住去翻上一個post睇佢點柒

8400周轉

就穿0.2了

我都係， 尋日走晒佢同282，-16000 個人輕鬆好多。 仲考慮轉藍添。 班黃強hold 原來都係鳩up. 都係信國家隊好d, 隻移卡又升啦

無晒買盤啦，可以收皮

快啲睇下包笑死

成班傻閪唔係信會升番嘛

冇人夠薑買

唔好再催眠自己啦，你啲錢係俾啲藍莊食哂，支持唔係咁支持

主板

均價0.41 兩手
2.3走咗
輸返哂買282賺嘅錢
呢啲股以後都唔掂了

9999幫幫手睇下
149 144 坐左10手係到

如果得1手就係咁講姐

幾手坐下就話即
多過5手好走d

返家鄉果時 可能我個孫都出世啦

巴打非常有高見

真係跌得好勁....

今日會5會 0.2以下收？

傻閪先買依d 股

準備變仙股

0.478 兩手
終於斬倉止蝕

啱，輕鬆，除非執咗笠

好彩放得切

要為自己心存僥倖付出代價今日等啊等啊又冇六千 狠心分手算 有本錢仲有機會 喺度坐貨嘅心理壓力太大太辛苦了 佢仲慢慢少少咁落 啲錢就少少咁冇 好撚折磨 寧願好似牛熊咁一野打靶

直覺今日0.2-0.21收市價

每refresh一次就驚一次

你想短炒賺錢就抵死
你預人strong hold 又唔見你hold
擺明想賺錢 比人劏咪正常

驚閪咩 依家輸同之後輸差得幾多
不如坐到星期一

1皮野買到輕鬆 抵

得一手，坐等算，再唔係strong hold到2046

人地國家隊

Same原本賺左幾個月糧
覺得自己好on9 但好過倒貼既

仲係到 以經無咩希望..... 早兩日一堆人話出成績爆升 而家跳樓都唔掂

相信黃色經濟圈ok?
他日必定捲土重來

走得7788 就差唔多

樓豬放晒未

咁撚大獲 你唔好拎D學費黎玩啦 即走啦

咁就無咗4皮 成個月糧

9999洗咩怕, 宅經濟下業績一定好好, 坐實就得
業績可以參考下700, 如果700都勝預期, 9999唔會差得去邊
呢D股唔會估頂, 只會睇而家係咪合理區, 而家係偏貴

就去番基本價 唔會再點跌

慢慢咁減 仲折磨過牛熊打靶 同埋又比左啲溝貨嘅希望比你 輸得仲甘

搵4皮一個月都唔識股票？

點解有傻9叫人睇業績
E隻明明跟282炒，關業績咩事。就算佢業績好與壞依一刻都唔重要。

過來人建議
玩ED最緊要快，嚴守止蝕斬左頭也不回，基本買ED我都只會按即買即賣唔會排隊。唔好溝E隻蝕左第二隻再賺過，唔好留情

利申頭2日有炒，E2日食花生

放哂 輸哂282贏個啲

巴打有冇買股經驗分享下
新手岩岩止蝕交學費，想吸收下經驗

係正常架， 所以政見可以係黃， 但股市都係信中央， 國家隊好d

0.2仲要係合理價既頂部, 仲有得趺

乜鳩揾4皮就識？都係玩下姐

打算渣實，等隻螞蟻金服出再諗

0.46一手
岩岩都走左

咪係呢d跟風股買完幾個鐘內要放架啦

學生哥啱啱入場，即輸幾千

煙花之地呢 我係大師呀！
話左你醒目仔 幫莊家放左幾多貨呀今日？

係呀， 會捲呀， 得2，3日貨仔囉

信袁爸爸呀

依加仲入係咩心態…

0.14應該差唔多

如果282賺左10蚊的話
因為佢我變到賺得1蚊

冇左2千幾蚊 當買左個袋 做左個facial😂

仲有個乜乜騎士團

連登個個話會升

上連登 勿認真

終於震完
慢慢會上返 不過今日要走好走

你當買個教訓入場見識下囉

經過今一次，以後連登仔話邊隻會升我就唔買個隻

佢自己cap哂圖 #562
條友0.3入咗10手 #377
再寫個劇本叫人0.34入 #432,455
見個市唔郁
然後就自己0.33沽 #562
賺咗3000好威威

未走嘅自己睇位走 唔好再博啦

你都識講連燈

今日出得幾多，咪玩

我嗰陣係高位入先5放姐…你做咩咁傻聽人講

個個煙花之地無修養個下衰 下下話人狗

下, 計岩隻股係平區, 疫情下大把股係賤價, 之後出買入技術指標出信號咪入
黎緊一定睇番舊經濟股, 好似本地地產股, 內需股, 食品股
醫藥股係黎緊幾年既主線, 逢低就買入
買左就長線坐住上, 中間波動唔理, 直到目標價

而家無限QE下, 可以買少少金係個組合度, 銀紙只會貶值

你本錢都無，真係睇唔過眼

止蝕啦

兩個post前係.54走咗 睇吓有冇機會可以.14買返

好快上返去 手足一定會撐黃股上去

咁認真

仲手咩足啦， 8月啦

On9仔

魯迅 講嘅嘢你就咪信啦
佢擺明玩嘢

佢應該唔係有心搵你著數
佢言論咁出位
應該佢自己都真心左

升了開始

早少少玩股票，買282就賺咗

咦原來變咗苦主區

火箭

煩撚到呢

震走晒 開始掃貨了

啱

慢慢升緊喎

貼埋倉啦，費事俾人話我空口講白話

其中3799達利係Underpriced

所以我重倉，去番合理價已經會賺，仲要上面起碼30％空間
今年都贏左最少30％

條友一睇就知假膠

袋係搵男人買嘅搵條仔拎返囉

都係嗰句，未買就唔好買了，有貨就走

呢度係後援會嚟 就算跌到落仙都要支持

一手果啲放黎托柒咩
慢慢坐下好過

仲想問問如果想入手美女買隻tesla，呢個時勢買應該比較穩陣？

仲有咩股可以值得一買，求指教

係咪爆升左1仙?

1手=1q嘅話可以買返幾手玩玩

走啦 應該要調低一個位仲要等陣先出到貨

我唔會想揀呢隻，唔係平區，高風險

呢隻殘曬喇 仲諗緊個d止蝕啦
聽日穿埋0.2呀

可惜有人信

3唔識7都信,有冇咁on9
買股票只可以信自己,記住喇

師兄3799睇幾多

咩叫平區
google過揾唔到

而家陰跌緊

6蚊

睇PE Band / PB Band

有無人同我一樣0.4X strong hold 留番比個孫

第一次玩，仲以為多人買，會升

咁樂觀
我都跟風入左醫藥股
祝師兄長賺長有

如果睇翻呢隻PE
試過去到30倍，即係代表高風險？
唔識求大力屌

5好喇 你仲要交學費我都已經走咗

20% 以上ROE
6蚊差唔多

0.235走左一半，好唔好走晒？

282賺嘅貼晒落呢度

止蝕離場了 輸一半輸少當贏
學費好貴

正常係15左右
果時30明顯高估咪打番落黎, 如果佢ROE KEEP到有30%既話, 可能都KEEP到30 PE既

.375走唔走好

0.5 應該都差唔多放啦,

走啦 唔洗心掛掛 點都穿0.2

冇事喇冇事喇 升返喇

竟然仲有人諗升多0.1俾你走, 真係當個莊係開善堂

直頭倒貼

做咩咁執著要喺返依隻股上面贏返輸咗嘅錢

係咪可以理解為低過15係有潛力買入？

炒短暫嗰啲估唔好睇數據，害死你。唔理性咁炒上去PE100都可以 。炒呢啲睇個勢，炒上去你見到回都唔回你咪坐下順風車嚴守止蝕。

我直情唔會買呢隻, 市值細過50億, 股權集中, 交易量少, 8字頭
我直頭會將呢D股放入垃圾桶, 叫我睇果D人我叫佢揀其他好過

依d咁嘅股，毫幾字都唔買啦
門市先得十間八間，代理/網購又撈唔起

呢啲毫股仙股就算賺緊唔識放最後都係會蝕到趴街,結果都係一樣

所以呢D股, 玩都唔應該玩, 散戶只會做點心
呢D股唔係投資, 係投機

.42 兩手

走啦

咁主板股可以咁理解？
主睇果個業界前景、公司市值、PE?

投機就唔好長hold 輸死你 咪聽人講要信念
個頭講完 轉頭你都唔知啦

究竟有幾蠢先會買呢d股
仲有282

得一手嘅咪買信念 怕咩
噚日on9唔知自己有2手，剩係放咗1手

好快返家鄉（0.125）

睇前景, 睇財報, PE只係用黎界定而家隻股係平定貴
每隻股都有唔同既PE BAND
好似700咁, 佢個PE BAND係30 - 40, 中位數35
30就係便宜區既下限, 低過30基本上可以合埋眼買, 高過40就係貴, 就要分注入

有冇人過0.5入唔走

成身都鬆哂

以後唔入彌明

想再次睇吓隻股由0.1再上1.9

呢隻無上過1.9喎

當市場氣氛好, 牛市果時, 好多股都會KEEP會係貴區唔會落番黎
所以長線既話係要捉佢入便宜區果時先買, 3月尾果時叫QE, 我立即重倉買股票, 但人人都話仲有得趺, 熊市熊市......

我0.5入

真係輸少當嬴 好肉赤 今個月要食麵包

信袁爸，唔怕

唔走，由佢

仲以為282討論區，睇錯

同你差唔多 strong hold 幾手諗住留比個孫
接受唔到個跌幅...成績都係曬氣...

而家唯一機會係黑驚拉9姓袁既，隻野先有得再炒肥佬黎都放咗出嚟囉仲炒乜鬼

走，輸15000

岩岩set 0.24 輸半都要走
快D上少少啦
真係勁穿.2

玩呢啲即cut啦，唔好排隊，輸多幾格都唔差好遠

跌穿

係咪嚇到傻咗

咁唔同股點樣睇PE range

有無機會再炒上去

猿弓弓代表唔到任何香港人，其連區議會都沒參選過。
猿弓弓帶風向，將閻博士講出病毒真象，不顧生命受威脅情況下去美國揭露病毒真象，拯救世人的大事，但猿公公卻講到博士英文有口音，他只想帶風向，想混淆視聽，及增加港人對博士因由內地來港大研究之間的間隙。但博士講得好清楚，她在香港睇到香港年輕人的勇氣感動她的，她都明白好多港人被殺被消失。
而猿弓弓除了自己上網講消滅9000黨員，夠唔夠反共？
講香港公投，夠唔夠港獨？

係他勢力大？兩共怕他？大得過Pempeo?
係他年紀大？大得過陳方安生？黎生？兩共照拉照罵。

點解連林夕一首歌辭都引來內地大批判，更不用說黎生，之鋒啦。

對猿弓弓點解港共支共一聲不出？一來無影響力，被兩共忽視，一來係鬼，幫兩共帶風向。

呢樣自己發掘下, 有D APPS有埋, 有D係付費功能

連呢到都唱淡就真收皮

咁點知隻股既pe band

一日唔放都唔叫蝕 放左就即蝕

望緊星期一有炒風

屌你老母 正妖股 同282一鳩樣

任何指標都係參考性唔係必然
唔同行業有唔同PE唔可以一刀切
恆指平均8-10倍
銀行股平均5-6倍
科技股30-40倍
美股隻zoom千幾倍左幾個月啦,都未價值回歸
呢D野參考就好,迷信輸死你

兩隻股都一直跌

冇啦， 除非黃果堆頭目又比人拉

0.22溝小小

傻的嗎輸晒點算？

我們得到公開信息表明，袁弓夷用其父的錢，辦了當時香港最大的電子錶代工廠，代加工生產「卡西歐電子錶」，壓榨勞工，極其刻薄，加上缺乏眼光，不能及時轉型，被中銀香港，花旗銀行追債，連續被百慕大法院，香港高等法院判決清算，因欠債3億，兩度清盤，破產。

0.1都唔敢溝啦

Ching睇你同我一樣唔捨得走哈哈

大家開心咗兩日
係時候返現實啦

嬲嬲地賣撚曬
止左蝕而家反而好輕鬆

仲有我

反正都差唔到幾多

唉 放哂啦 唔會再入
出黎做野冇耐 差唔多輸哂大半積蓄
衰貪心 衰on9 見個個買黃股就一齊買

.4幾坐緊區

.42兩手

無282果啲輸得咁甘掛

無睇一日，得返0.21

就快又有得升 信念呀！！！

點解我買嘅股票好似唔識升咁

.4 一手，strong hold算
反正唔等錢使

得一兩手就無所謂啦

我買嘅股票都唔識升嘅

.42 一手，反正都係政苦錢驚西

我都係 一買就跌

4手 算啦由佢擺 其實唔係等佢交學費 我尻up下only

沽哂 八卦望下排盤
仲有好多等住低位入貨

珍
仲未驚

0.325 等唔等好

睇下隔離282就知呢度好少事

0.22入場，唔理佢嘞，慢慢擺

ching, same

得幾手既話就自己決定啦
0.5 仲仲hold 緊

唯一令我覺得安慰返少少既 就係當初冇揀282黎買
唔係我應該訓都訓唔著

頭一日入嗰啲實有賺，第二日少賺，第三日仲入就叫ｏｎ９，今日仲入貨叫抵死

幾萬蚊當學費

同你差唔多 都係一手
反正都輸左差唔多一半
唔爭在跌埋落去都係輸多1K

郭晶晶

重有1716喺手 唔理啦
放喺到，有朝一日都會升返上去啩

咁又唔係 282第一日下午即入都係2毫幾 第二日唔貪 都企左成日1蚊以上
唔係貪到仆街都實贏

282賺左 呢度輸返哂

0.25 4手 0.4到價走

哩隻都有人今日入啦

而家再入未

上唔返0.4 la

仲有1個鐘入唔入1手好卡咗係0.22好耐

就算星期一跌到一半都係蝕1千

有冇ching今日入左

一手，諗乜

已離場，蝕千八

有閒錢咪玩下囉

錢多輸哂唔影響生活咪買下
當賭下大細

上唔返由佢擺 1皮野姐 282都賺左幾千 52週最低1.25走我都係輸5000 都未輪突

升返啦

反正我都係得一手
再坐下先 最多都係輸幾千

睇一睇隔離282 post
好慘烈

呢到真係好少野

52週最低0.125

咁我想佢跌多啲嘛

PS: 學生哥，淨係知8字頭嘅亂咁嚟就算公佈咗業績賺咗錢都可以閪冧

我都係
1716有兩手

我蝕四千

點解唔入，肯定入喇

3手均價1.58
唔怕，strong hold

放晒啦
唔心存僥倖啦，止蝕好過

咩位入

2手1.265
升到1.6都冇放 跟住就

貪心後果

真當買個教訓

呢個時候都仲唔肯醒

.475 入3手
.55放咗2手

貪心留咗一手博升
.219放埋最後一手

埋數蝕1000，當交學費啦

又唔係掉身家落去

蝕1000就咪放啦又唔係等開飯

跌個少少就咁驚青，轉頭聽日升返就搞笑

46%都叫跌少少

有冇0.5入 10手以上手足未放？

今日蝕1000，好過聽日蝕2000呀巴打

唔會再升

輕輕第二推

點會唔會 你跌先有得升

其實到呢個位，真係唔需要放
除非你急用錢

聽日公佈業績？

0.55 三手

0.3 入
0.5 放
一陣去Mi Ming Mart 買嘢

聽晚

決定左坐到2046
個心即刻舒服晒

兩手.42

叫我？

4手0.52
6手0.3X
夾埋10手

唔好on9了，依轉炒上黎跟本同業績無關
原先0.13, 咩業績咁把炮升幾倍
接左火棒就話轉長線揸睇業績

過幾日應該去返平時價位，到時再入下放係第二邊封下塵都ok

明明想搵快錢去短炒
點知蟹晒就話轉長揸

唔好放棄
繼續支持！！
一定撐硬mimingmart

Btw佢d野好好用

手足咩位入手
見你都幾大怨氣

我都覺得係咁，我老豆經常同我講8字頭股賺幾多倍錢都可以破幾年低位

0.55仲坐緊

唔係可以點
如果放嘅話拎返出黎得個四千銀
不如揸耐啲算數

無入過

0.205

玩呢類股最緊要識認輸

交學費

放左就冇再睇

呢個真，我都有用開，主打純天然用品
問題係佢啲野都算小眾
起碼你見身邊啲女人都係用開韓製既化學野
呢間唔算多人買

之前高位入個d仲唔走 是不是on9

睇個 漲跌幅
8473個比例仲勁過282

823都可以講下既

如果今日黎講 係

買股票只係為左表態
而唔係想賺錢

蝕幾多

傻散定律

0.2 血肉長城

8k

袁爸爸 會唔會幫手托一托

高位１手嗰啲建議長渣留喺個倉度無時無刻提醒你唔好再做ＯＮ９水魚

sor自膠
係創業嘅8字頭

幾肯定出左業績之後就算好定唔好都會再跌一波 除非未出就已經落到0.1

要火箭了 大家坐穩

通常出業績之後都會跌

安全帶趕唔切扣

Up ahhhhh

信仰e樣嘢係唔會就咁熄滅

韓製好垃圾
Mimingmart好多人買喎
D sales其實唔洗sell
個個上網睇佢d片了解晒
入去買完就走
可能咁樣睇落去舖面少人流

經驗話我知 臨收市會回一回

ching你好似放晒啦喎

藍絲永永遠遠都唔明，
買得就係表態同支持，唔係為咗賺💰，無埋個本都願意。當係眾籌，當係遊行，無return架。
#這叫風骨

買左既當眾籌 唔係為賺錢

最後埋單無左幾多 大家一齊鬥慘一下 我一皮

都可能真係咁，因為次次去老銅分店都無咩人
所以佢點樣開拓新客都係一個問題

暫時我見過最有價值蟹貨變長揸既理由

回到 0.1

差唔多你十倍

幾時公報業績?

致透過 #8473 表態的股民：
本公司將於星期五晚公佈第一季（今年4-6月）業績。屆時季績報告會上載至港交所網站。敬請留意

財散人安樂 放晒反而舒服左
利申 唔係ALL IN 輸三皮左右

可以係邊到知佢聽日有公佈消息?

見佢好似呢兩個月仲有搞好多活動送禮做promotion 好似都撈得幾好

Thx
有冇link?

無事啦 棍升

返緊去

反彈啦大家唔好放呀

火箭

0.21入咗1手玩吓，人棄我取

唔好燈

岩，聽晚先公佈業績。
聽朝再低d先掃

一講完就跌返

輸左幾皮 唉

同282鬥緊趺得快

0.46入左幾手 0.3放左一半 282個啲比返晒出黎

抵死

Same，別人恐懼時貪婪
入一手蝕晒都係蝕兩千但賺可能賺過萬 搏得過

屌 大反彈 開逃生門 快走

玩牛熊啱你

彈左去邊 點解我睇唔到

aga

係獅子山呀～

有咩product 好用推介

今日已完

隻股已完

下 你再睇下

synergy ABC set

之前買過維他命C粉都好好用

買得都係為支持
諗住賺錢都唔係炒黃股

十一週年感謝又祭，係咁做promo ，股價都跌？

升咗成倍喎

變仙股嗰陣入一手

股價同實業做緊乜一向脫勾

而家幾多？

0.1升到0.2

一個星期前隻野得0.12炸
咩業績咁巴閉令你覺得佢值更高價
講左幾日8仔9炒股快啲走
又一班人講基本面
但又比唔到理由support點解值更高價

Strong hold

而家股票升洗撚理由咩 玩呢d仙股仲睇基本面會唔會on9左d

依家仲有幾多未走

就係升完散水一班人仲講基本面安慰自己
跌都唔洗理由嫁
今日輸死未？

呢個價咪感謝祭價

死左 多謝指教

0.1 再入會否不智?

買過第二隻啦ching

死左*2
2個月人工

尾市又升返
大家加油

好

買左幾多

呢d仙股最緊要有消息炒

用幾多本玩?

清好好眼光，今日升成4蚊

0.23 入左三手玩下

唔駛再開後援會，聽日就會去返0.1x
兩三年後再黎睇啦

最衰冇咁多錢買

每月儲本, 我每月都放1/5人工落去儲

你開始買股票個陣本金有幾多

我計埋都係輸咗千零蚊啫
唯有當係跌咗
反正有閒錢
加上玩得股票就預咗

不過在此勸下啲學生哥
唔好信連登仔
有啲係假膠 有啲係放流料
害撚死人

師兄 我新手 跟你 買一手先當上堂 仲係學生哥無咁多錢

要自己點學識睇

4.4 岩岩0.22 走左 冇左一半 -10000

5皮

係買都買美股，唔好跟連登熱門股

如果好賣會唔會做咁多promo啊

疫情啊大佬生意點都差啦

咁就唔好一堆人吹奏又有業績又剩啦
琴日提人走個陣仲有人死撐話因為疫情網購仲買多左野
害死人啊

捉番出黎binc

你收聲啦 蝦細路

點解買美女唔買翻港女
夜晚先開市

0.22 2手 最多咪輸哂

聽日跌穿0.2再入

係,所有野最多都係輸哂
睇你輸唔輸得起姐

同意
我一直有月供開舊經濟收息
今年疫情開始已經加大注碼掃舊經濟股
執平貨真係依段時間

各位用電腦browser嘅師兄可以裝automatic F5 refresher就唔洗㩒爛粒F5

0.44一早就止蝕啦 去到0.22先放點解唔蟹多陣

呢句最唔un耳

做promo點解等同唔好賣

有冇邊d好介紹

因為會落0.1 打回原型 出業績都冇反應

前幾日有大戶炒熱隻股先升到
而家大戶唔玩呢隻 有貨好放啦
我都蝕返賺左282果D 隻股唔值0.2

依個真 難聽d 講句就算下次邊個拉左都唔會炒上去 見到今次咁散戶唔會再重覆犯錯

0.52入左一手
反正錢唔多決定strong hold
放係到收息/ 當支持下記得隻股叫 8473算

如果業績好都有機會上返0.5，以前業績好試過

不過前提係業績好

同路人

4手 0.54

陰9公...
祝你你其他地方贏返

因為佢好賣個陣 平100蚊比你都難
用開嘅就知 佢有幾可做咁耐promo同肯減幾多

Apple贏左3000. 依家放唔夠蝕。
坐下先。

師兄請問用咩app 玩美股?

香港apple daily.

哦get 錯左
贏3000 係玩1 手?

明明依轉係食住282個勢上
佢近半年咩價位啊
依啲細價股仲講業績好 promo做得好黎自欺欺人

琴日1手，前日3手。

我好奇想知你既高見姐唔明點解做promo等同唔好賣 無啦啦做咩話我自欺欺人

原來第二個留言有講

你諗下sogo做開thankful week
點解會變左thankful months 咪知loXD
好賣洗唔洗減價

想多啲新客源 都可以劈價做promo嫁喎

你覺得係咪係lo
六月公佈截至三月 純利比去年少左42.6%
真係要好賣得黎又要開新客源嘅

同你一模一樣,282 賺三千,呢邊入咗0.51 4手

袁公

前日望6 琴日望5 今日望3

係啦係啦 你岩啦
有客就唔洗開新客源 做死一條line 生意興隆

我聽日走啦，一皮交學費

蝦咩細路？我都係細路 姐姐有冇奶奶比我飲

同埋收市先入嚟講嘢嘅都要小心

你今朝猛咁叫人止蝕又唔走？

我冇話佢唔洗開新客源
我話佢賣得唔好先做咁多promo
係啦係啦 賣得好先做promo 開新客源 業績好好
繼續呃嘅傻仔入 唔好放 坐放箭 害死人

交咗成幾皮學費 無諗住放，因為真係覺得呢間嘢做得唔錯，只係揼心口點解會跌咁多

等佢上主板就係翻身既機會

跌到0.1就買一兩手啦，蝕咗都唔會點痛

早啲學好過第時重注趴街去排IFC既

做左股東可以參加AGM 袁彌明見面會

做得唔錯=\=值呢個價

追車加三百
有眼淚五百

聽日應該回到0.15

Synergy ABC set有效果
洗面都好用

J就有，你係咪含

再講 .1就變仙股

Strong hold 怕閪

幾時會上

唔知 蝕放哂了

8200當做善事

你覺得莊家會唔會做慈善比你上番去走貨?

星期一要用大舊錢 屌你老味閪

不過老實講 差又唔係差呢8200
但係有嘅話輕鬆啲 唔洗就住洗錢呢排

唉屌呢排帶飯算

會 一定會

彌明

我都覺得會星期一，派0.006息

見到條仆街開post水人做大戶，
忍唔住返嚟提醒大家小心條茂利。完。

仙股騎士團 - 0

8474 止跌信念區報到

開市

今日可能升返啲

開市準備

開市升到0.25 起身啦巴絲

屌唔會升翻下嘛

你幾錢沽左

2.8

又變返2.5

自膠0.28

均價0.5 0.26放左
蝕5千

覺得好既就一早買左啦，而唔係學人高追蟹貨啦屌
咁都要可以搵到理由打飛機

屌 冇眼睇

我就2手4.7 唔知放唔放轉場美股玩😢

準備火箭 大家坐穩

無事啦 無事啦

已經扣好安全帶 出發啦 唔好等

中國火箭

岩岩跳到上.28 知咩事

今日目標0.721

282夠跳左上1蚊

咩事

勁假時段

變返做.38

沒事兒沒事兒

721唔見人

今次企硬0.25 大家扣安全帶啦

1.01

即係見唔到0.721

靜啦

跌到0.15可以玩下

0.15正常價

火箭發射啦

地心探險記？

準備直插

係太空奇遇記

太空遇難記

太空迷失記，返唔到家鄉了

爆升

等住睇暴跌

今日公佈業績 實爆升
坐穩

未買

逃生門已開

坐穩準備直插地核

0.8見

跌到0

坐穩，準備爆升

入嗰啲諗緊咩

召喚大手買家

幾點出

尋日臨收市有大戶入左 唔知諗乜

今晚收市後

開市0.24 琴日嘅高位都未見
Btw 信仰股係唔簡單

等業績

其實睇返走嘅都係散戶 大戶冇走到貨仲不停入貨

開車 但入錯R波

買少少等業績

救手足

邊度有大戶

係咪幾十萬嘅「大戶」？

其實可以入定，正常會再告肥佬黎
到時又升

諗唔明點解 尋日得大戶係入多過出 定係真係想震到最低入等出業績

8473開肥老黎咩事？
反而袁爸爸就可以幫手托一托啦

咁多大戶入仲點會係咁跌...
我新手買左已經損手爛腳
唔好再水人啦好嗎

家鄉0.15

今日公佈業績

都係黃圈呀
今次拉肥佬都唔關事架
但一樣爆
少少地入返十手升幾倍不是夢

真心我都想知啲大戶諗緊乜 會升咩其實

你新手仲玩呢啲股

8字頭講咩業績..
當賭錢先好入

手足坐咗幾耐火箭

入手支持香港未來

幾多股先

爆升啦

咁多人入

新手一問 新手應該玩咩股

逃生門

最賤係開post嗰個，由一開始乜都唔識，蝕咗之後就即刻學識做假膠

扣好安全帶未咱們回家啦

咪就係
新手唔玩仙股交學費
咁應該玩咩？

3毫有機？

0.8 ready

嘩

屌唔係呀？

咩事 點解多人入成咁

發達喇

255

要搵錢而家好入貨喇

.26

入係放既4倍想問諗緊乜

趁低吸納

唔撚係掛 咁都有得炒？

最後機會

8毫呀

你班含家產 升上去就揸實啦
賺個小小就放

今晚公佈業績
星期一仲唔爆升
要入而家好入

成交量多左好多

真 大家同一條船

喂大佬，升緊唔好放啦喂

音樂播放了

係咁走笑死

唔係賺，係諗住蝕少d就放，屌你咩
都未到價，莊都比你班老散嚇走啦

老散

真 唔知要驚咩 火箭都黎緊

癲撚左

一定啦 呢d跌7-8 成都唔奇

屌。要升一齊升

你話大戶就個個升幅叫賺下
放親個d 都賺小小 1 2手咁放
都戇鳩鳩 幾日都咁樣

用牛牛撐黃圈

有乜撚野好驚
放乜春而家

睇個勢星期一絕對有得爆

真 買多幾手先

又升了

啲大戶都未走鬼都唔明散戶驚乜春

咪係，我0.4都未撚驚

撈底價來了
傻散沖牙

坐穩
屌比起前幾日算得啲咩

咪係 我0.42都未撚驚

最後逃生門

爆升了

拿拿聲加多兩手啦仲望

0.55

0.8入未驚過

正股驚閪，in袁爸we trust

0.51

依家得4球成交
你哋同我講有大戶

自己呃自己？

好多散走

屌282都升

.53 信袁爸 唔怕！

屌

火箭出發了 坐穩

蘋果

乜撚野0.8呀 平行時空?

升返，仲唔走，走鬼阿

270了

講緊早幾日大戶入左好多都未走啊

apple又黎料

廢撚到

282

282 1716 8473 全部升
又有得炒？

有好多入貨，今天0.3一定冇難度，你班友昨天收市個個拋售做咩

傻散

可以ff有人

Gogogo~ 唔貪心，1蚊

根整同蘋果同一個莊

係.....都咪話唔驚

好貪心喎

0.25 15手

正股驚閪

星期一爆升

282 1716 8473係咪同一班人

做市？

連個trend都一樣

升一齊升 跌一齊跌 你話

仲有1097

琴日有人見po左出黎，係同一個莊家黎

冇力鳥

又等free fall

毛記282 彌明
齊上齊落

三個股啲升跌真係一模一樣

又引人買之後收割
衰過一次真係唔敢再同大戶玩

0.248
點買

好明顯，我覺得大市根本唔睇好隻股，買進呢隻股升再放

你買埋我個份

只有升得勁，d人會再跟，貪念人皆有之~

散戶啱啱升過陣走哂

全世界都升少少🤏

係大戶玩嘅掩眼法，走阿

未驚過，仲坐緊

唔該大家禁住自己
你要諗下282係7仙升上黎

驚就玩返港交所個啲啦 又要貪 又要驚

開始妹下妹下

入左溝貨

你個名

仲入

0.25入，準備爆升

真
0.2x唔會再入貨
0.1x先再諗下

入兩手玩下先，當入賭場

0.58入摸頂?

正股驚西

星期一

好多人入貨

邊忽多 13% vs 87%

依隻比282有業績，大家都望星期一有得升

唔係望
係預備緊星期一升

唔撚郁喎 屌

全部10點停咗升

0.25停左一段時間，究竟係升定跌呢

呢隻毫幾升上嚟

殺上去

郁又一齊郁

但郁得最小

最高都只係0.6
你同我講0.8入？
假膠死走啦
又想氹人入貨

睇翻前2日，hold一排就開始跌

放咗一半咪有機會咁

3年前呀屌

真。strong hold

笑死

我知呀

好strong

早排0.5-6做乜唔走

原來早期有上過0.8

以為上到家鄉

本多終勝！
溝到淡一淡

成隻股最高點

大家坐穩呀！齊上齊落

真係齊上齊落

咪撚走 揸實啊

長期0.25

0.25 0.255 0.25 0.255

沽壓

Loop

上次0.26 撚下人都好呀

接火棒成功

睇2入個批頭架啦而家 而家真係買信念啦

冇蝕就放啦

手續費

睇到攰
彈出又彈入

mola

散戶頂唔住鳥

243

240

陣間跌到2毫

特價時段好入定貨，可以突然爆升到時就入唔切

俾反d錢我

手足 救人呀

咪撚傻鳩啦 買得股票預左有贏有蝕
你賺錢又攞出黎派咩？
輸打贏要真係勁醜怪

你自己唔放

咪就係，跌咪溝
正股驚西

火箭 上呀

你又幾有道理，轉頭大手溝先

有沒人可以話我知今日仲買係咩玩法???

我答你，因為貪心

接火棒 救手足

On9

借孖溝

入定啲貨
等橫盤後爆

借定差唔多

按埋層樓溝，正股驚西

一層換幾層，李嘉誠不是夢

你分兩次買，兩次手續費⋯⋯

豬閪伯格都有得你做呀

Wo,正啊

開多間西瓜日報
壯大黃色報紙添

對個股對咗3-4日，有感情

咁下個POST係咪要開感情台

經驗話我知lunch前會回一回 坐穩

回返去咩價位？
Btw $10都唔會放
Strong Hold

唔知會唔會再現獅子山
等cap圖

回落

幾點出業績

收市先

晚喎

之後通常插落去

係咁話跌，係咪想整跌個價自己入平貨

不過咁多人高追咗，又話SH，本身個股0.1x，應該插唔到幾多
咁多人望住，又炒消息
到0.1x又會一班人溝貨/大手入

係定啦

真係咁喎
佢通常食飯後就插

坐穩跳樓機

都話左插

酒亞！！！！

各位手足快啲入貨啦
係時候升架喇

Free fall開始。。

依家入，等業績後fapfap

無D力水 軟皮蛇咁 落0.1X真係含

基本上日日都係上晝橫行
下晝free fall

會有過億盈利定點
佢市值都係兩億

咁有期望
雖然我都等緊 希望幫到少少

要放嘅都放咗啦，而家嗰啲應該都係sh

應該回0.15家鄉

岩岩0.25入果D..